林鄭：立法制定劏房租務管制

劏房合法化……啲樓可以再炒貴d，再劏多d……
唔知劏房波點睇呢？